Main.py函数还需改进的地方：
1）用户相似度矩阵W
现在是根据用户的特征向量去生成的，但是用户特征向量一开始是随机生成的
所以W矩阵的生成也是完全随机的，应该根据数据集中的信息去生成W矩阵
2）误差计算方法
本程序中原有的计算方法是采用论文中的计算方法，
用户特征和商品特征点乘最大的值减用户特征和被选商品特征点乘值
但是这个方法的有效性一直令我怀疑，
在LastFMExp-master项目中的Main.py，采用的是真实反馈与预测反馈之间的误差作为
误差计算方法

2016年11月16日
在Main2中解决了误差计算方法问题
但是另一个关键问题是经过筛选标签，用户和书签id再一次变得不连续了，
这对算法中构建产生了问题，尤其是用户id
算法中默认用户和书签id是连续的，使用列表方式进行构建
关于用户和书签再一次不连续的问题，选择以原用户书签id范围进行构建
有些用户和书签id由于已经在数据删除，所以不参与迭代更新，只进行构建而已


2016年11月17日
采用已有数据生成用户-用户相似度矩阵程序已经编写完，还没想好如何与已有程序整合